我要叫春

點解啲女唔出聲都大把仔圍，大把fd
而男仔性格內向，唔鍾意yo人就冇朋友同異性fd
人大左愈黎愈想有個心靈寄託
我真係好想要個女朋友
我都想體驗下每日有人同自己講早晨，晚安
會掛住我，會依賴我

春

SOr
可能我生得靚仔
平時都大把女圍同抄我牌

如果你係靚仔或者有俾人知道既優點
例如讀書成績好,識音樂之類
都會有女YO你
唔好咩都怪內向

識拉丁文, 會寫下詩, 算唔算?